邊個再帶風向話輸民意邊個就係鬼

沙田警犬追住市民黎打
打到自己落單 反比市民圍攻
有冇失民意
無

圍機場 有冇失民意
仲勁和平 因為無狗隻黎
無

元朗示威 有冇失民意
無

上環西環銅鑼灣示威 有冇失民意
無
西環街坊仲出黎幫拖

到九龍區
黃大仙 深水埗 北角 西環 超級勇武既街坊出黎幫拖

包圍立法會
一開始有
但係事後完全無見有任何人受傷
根本民意係無理會依件事

到今日罷工
當然有好多人都係要番工
當中有唔少係黃 唔少係藍
有唔少人係被迫要番工
包括我 有合約 唔番要貼好多錢
但到左要上街既時候
民意一樣係度

如果你夠深入了解藍屍
你會發現佢地唔係愛中共 唔係愛中國
佢只係想番工 就係咁痴撚線
阻住佢番工 話之你係邊個都無面比
我最常聽到既就係出黎攪事 阻住佢搵食
佢地無諗過香港今次輸左
係全香港一齊仆街
依加已經係無得番轉頭
贏 或者 死

相反狗隻不停失民意
打人 打記者 D彈亂咁射
野野射頭 下下扑頭

唔好再亂吹失民意
你唔代表所有人
黃大仙 深水埗 北角 西環 既街坊所做既行為
正正代表香港人既民意

今次唔同14年
今次係香港終局之戰
一係雙普選
一係集中營
我地依一秒鐘
中國係絕對唔能夠絕少香港
因為香港可以集資收外匯
你要知道依加中國係好撚窮
經濟係好撚好撚差
所以解放軍係100%唔會落黎
假如解放軍一落黎
100%支爆
如果唔會爆 佢一早落左黎啦
我地有絕對優勢既籌碼同政府談判
一係雙普選 一係我地香港人親手消滅自己攬住你中共一齊死

中國新疆「集中營」暴行曝光 洗腦、虐待、姦淫女性樣樣來

中共秘密限定，香港須設「新疆式集中營」？！

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

叫撚咗咪佔路
塞車係好撚燥....

邊撚個再講失民意既
警犬用棍下下扑頭
用槍打爆義士個頭果陣
有冇諗民意呀屌你老母

連登軍師最撚鍾意用民意打飛機

真普選唔係港獨
真普選係承認中共政權
但係我地香港人自己選特首
中共仲要賺錢既
一係有真普選 一係我地親手消滅一國兩制
變一國一制無香港依個平台中共即爆

民民民民你老母咩
依加咁多區既街坊就真係民意喇

個口號呀講緊 大佬

仲有 五大訴求有雙普選

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

你真係好撚on9上晒腦咁
唔好搞到神憎鬼厭啦
佔路塞地鐵同無差別攻擊有咩分別
要幫義士報仇就係要贏
無人知點先可以贏
但係樹立更多敵人今次就肯撚定輸

agger

依家有民意支持 = 唔洗照顧民意做事？

因為有你地分化
集中營等緊你

咁快扣我帽
你點睇班淺黃/只反送中既中間派?
光復香港 時代革命係ULTIMATE GOAL
但對現時局勢黎講 叫依個口號會拉到佢地支持?

推